放棄議會唔代表要放棄議席

求其講句破局已成就拍下籮柚走人係不負責任，浪費咗初選嘅人力物力同60萬選民嘅負托
難得知道選民光譜分佈嘅資訊但係唔利用埋個系統餘下嘅功能，白白送議席俾人，對推動民主有咩益處
認同其他戰線比議會重要，但係求其揀個plan b入去同你繼續打其他戰線係無矛盾
我哋要放棄嘅係好似以前咁根據候選人嘅優點去選舉然後期望佢喺議會內推動民主嘅諗法，取而代之嘅係將議會當成純粹阻止保皇當選嘅機會
唔再將議會作為政治重心，都可以求其選隻貓選隻狗入去，入去做咩無所謂，可以唔發言，齋坐，投反對票，總之唔想見到保皇狗
被DQ嘅人應該每人指定一個成功得到參選資格嘅人，去驗證埋我哋初選配票系統嘅效能，我哋就算選三十張白紙定三十個廢柴，塞住d議席都好過送錢俾保皇黨
如果個系統係驗證有效，咁我哋以後就繼續搵d無名氏，貓狗，垃圾，乜撚嘢都好，塞撚住d議席嚟顯示我哋對抗暴政嘅意志
當然唔好再諗選d有才能嘅人入去然後期望佢可以改變社會，議會純粹係展示我哋為咗對抗政府到底可以選晒d阿豬阿狗入去
有才能嘅人就可以響其他地方推動民主發展
當然呢d阿豬阿狗至少要係合乎選民口味嘅人，初選嘅票代表選民嘅託付，唔該被DQ者將張票射埋俾口味類似嘅人先至完成到選民對佢哋嘅託付

回應隔離個post
一、已無入閘可能
實有d無track record嘅人入到閘，成功入閘之後由被DQ者endorse就得

二、大規模DQ已經發生
DQ而成，國際已經有藉口做嘢，所以我哋可以繼續玩埋個game佢

三、立法會人大化，應該自立門戶
搞人民議會認同，但係我哋可以繼續選埋d阿豬阿狗入去先，兩樣嘢根本冇矛盾

結論：應該透過選d垃圾入去議會嚟杯葛選舉

但佢仲有冇可以有籍口話自己民主

既然議會失效點解仲要搵人選搵人投增加佢認受性？

推

同意

1.叫DQ endorse 咪DQ埋個阿豬阿狗囉
2.有位做野 咁你更加係打爛佢個game 唔係玩埋去
3.選阿豬阿狗入去做乜春？入到去無啦啦話支持中共咪仆街

agger
正如宣佈法治已死唔等於唔搵律師幫手足打官司一樣.
對己方陣營係戰術上有得益既事就應該盡做.

搵唔搵人選同投無損佢認受性

我哋永遠都覺得佢0認受性，佢哋永遠都覺得佢100認受性，係唔會變既

至於外界？從來都係政治外交判斷。你無議員身份認受性就真係低左喇

而家係講緊國際認受性呀巴打
國際間係睇數據
假設仲係6；4 嘅黃藍比例 平時 6成人投
由60% 投票率 變到 24% 投票率

更明顯顯示到個 垃圾會失效程度

國際只會見到黃藍64比變左28比

新加坡式民主，無事了，可以合作了

講緊投票率呀

無人睇架

dq後認受性已經impair咗，大家都知道選咗d阿豬阿狗入去係唔代表d乜
宏觀d講全球滅共之勢已成，我地都係搭下順風車，唔會因為選咗幾個人入去就會改變d乜
就算認受性低，立法會推出黎d野都係要硬食，不如搵人入去頂一頂先
如果話全面杯葛，全部民主派唔參選，我地唔投，做到嘅話我係認同，但係好明顯點都會有人入到閘繼續選, 咁就唔好咁樣衰選一半唔選一半

大規模dq根本一早遇左
依家話行到一半唔行

簡單d講
一係齊上 一係齊落
民主黨好明顯會繼續上
咁其餘人士係有必要繼續上
上一半係最樣衰同無用

講句議會已死，絕不妥協，破局已成係有型
被dq人士可以去第二度做其他野，但係只要講多句我支持xxx, 咁就可以完成埋個實驗，呢一句都慳，係咪真係對民主陣營有利

有幾多上幾多，咪等佢喪dq

dq12同延遲一年已經夠子彈啦，我地自己都可以做野架